而家醫管局主席梁智仁就好似大陸公安要求酒店24小時內上報境外入住人士資料一樣

大家一定唔可以輕易放過梁智仁

呢條事可大可小，唔落台絕對唔可以解決